冇女嘅生活都幾悶

打機打足三日

不過都係搵唔到女㗎啦

其實有女都係好悶架

利申：a0 無女 青頭 毒撚

人打機你打機

我朋友就係咁

係有得boxing啫

出街見到一對對
自己就形單影隻
真係幾傷心

有女無閪屌仲悶呀

無緊要啦，最後咪又係咁

除咗打飛機我仲識得d乜嘢

條女身材OK 黑絲嘜柒都玩過
由朝扑到晚既生活仲悶

打機仲好